除左朗甸 歷史上有邊個勁既攻中係黑鬼嚟

seedorf算唔算

2&b

秒殺

弟弟，渣仙奴，古烈治

奧高查

emana

Okocha

尼馬係唔係黑鬼？

呢幾場佢係佢最佳位置上發揮得相當出色 已經成為我心目中既motm

Jj

李華度

拉丁都計就多了，華朗，列基美

yaya唔知計唔計

韋亞呢

妹

細哨係啡鬼
JJ先係黑鬼

Lingard

Seedorf先稱多上黑鬼
細哨係啡色

yaya唔夠黑唔計啦

古烈治
奧高查

咁如果朗甸唔計 seedorf嗰陣先係純黑鬼
又有幾多個係勁既攻中

英甲仔水準嚟講係幾勁

Seedorf

奧高查?